譚仔/三哥 VS 傷心酸辣粉

而家譚仔/三哥開到通街都係
而傷心就愈黎愈少 但佢個口水雞又好好味
唔知大家鍾意邊個

譚仔/三哥就俾like
傷心酸辣粉就俾dislike

like你老母

三哥for sure

like你老母個老母

傷心酸辣粉好撚貴
窮撚食唔起

有餐

好污糟

好難食

譚

兩間都唔掂
南記

屎

生哥

我未食過傷心酸辣粉

2間都不了

傷心酸辣粉個湯好似清水咁

你嗌走辣?

中辣已經成兜紅色啦喎

三哥 ，識玩，玩注重服務同會請後生仔

食得辣既一定傷心酸辣粉

傷心酸辣粉四五年前好食過而家好多

8年前仲係黃金對面間細舖就好食
開左分店就唔好食
真係唔敢想象現在有幾難食

南記都唔提下

ps西環果間食落好正